係澳洲住apartment 大陸人neighbours 成日大聲講嘢 有咩辦法

係澳洲住apartment
大陸人neighbours 成日大聲講嘢
已經同 on site manager 投訴過好多次
仲有有咩辦法

我之前試過錄低佢地嘅聲 然後不停係露台播返出嚟
咁佢哋聽到自己嘅聲 之後真係靜左
但呢個都唔係長期嘅辦法

有冇人可以幫下我

震樓神器

搬去住house

電子諗佛機

唸*

大聲播國歌

淩晨播 起身屌閪啦
如果隔離屋投訴就話 係隔離班支那人嘈

拍門
同佢理性分析你精神壓力下斬人嘅可能性

之前就係住 townhouse 都係咁，所以先搬左去 apartment.
同埋 house 唔太安全，會有人爆格

用一個喇叭長期開呢個開到最大聲

你住邊？
通常係D新apartment夾板牆先會聽得咁清楚
同埋佢咩時間大聲講嘢？過咗12點可以報警

好正呀

Brisbane!
我報過但警察話 noise complain 好低 level 嘅 case.
佢地唔係點理

播尖尖尖

播a片播到大大聲

租澳洲屋醒定d
無論新舊既屋 都有機會係紙板牆
極度on9

咁都冇計...
你出入有冇見過佢住咗d咩人？
可以試下貼張memo喺佢度門，叫佢細聲少少因為影響到你，不過寫得有禮貌一d
或者見到就面對面同佢講聲，語氣都要客氣少少

Mary street ?

一嘈就播大悲咒

大陸人

我驚佢搵我尋仇

唔係住City

咁撚煩 播大悲咒啦 一撚定收聲

打鳩佢地，支那人冇一個係無辜

除左忍
一係你搬走一係佢搬走

有d大陸人慣左講野大大聲佢地唔覺有問題
好果d話完佢可能果日好少少
過兩日佢地又固態復萌

仆街果d話完佢分分鐘玻璃心碎
諗辦法報復做d小動作搞鳩你
同佢鬥嘈真係辛苦自己

最大問題係佢地唔覺得影響到人係自己錯

以前住brisbane因為大陸人鄰居搬過幾次

一係報警 一係向strata投訴

支那人你根本冇得用常理話佢
只有搬

咁無膽死咗佢算啦

你對人有禮貌佢好少會為難你，而家係佢做錯，佢點會搵你尋仇

大陸人有西常識咩

霰彈槍

果d唔係人
果d係狗係蝗蟲

大聲過佢

坦白講，唔係全部大陸人都咁差...
有好多移民過嚟都係唔想跟大陸嗰套
你咁stereotype人地，喺外國冇乜好處

你錯喇 你同地做過group project就唔會咁講

3年無一個支那teammate係識英文/會幫手

我之前住嗰度都係因為咁樣所以搬走左

但我而家嘅情況係應該搬唔到

咁如果搬唔到呢？

唔同洲唔同法例
我記得NSW 警方係會處理
QLD我就唔知

你試下係佢地面前數大陸D衰野睇下佢地咩反應

師兄我都係Mary street

你讀咩科？同我group project嗰D好多都好勤力
英文未必好好，但係會盡量講

試過，有一D唔係好接受，但係都有人同意埋一份

乜嘢戲

乜嘢戲？

大悲咒破地獄係咁 loop

番香港囉垃圾

Accounting

佢地見你Asian face直接講支那話
卷脷再走埋音
「講中文好吧～～～！行 ～行！」

Year 1果時 同支那Tutor上Econ Tut
本身個tutor講broken English
班友discussion仲係照講支語
聽唔明啲英文就落堂用支那話問tutor

班友買Ielts cert
個個都7以上

但係唔識 is am are was were

港女tutor教finance又係超廢
Grammar 錯晒

Look at This This and This
Add back this one .......arrrrr

唔講以撚為去咗食Subway

鬼佬眼中你咪又係一樣大陸人
你估人地識分咩

住獨立屋啦

落雨巴返去fig post點名啦
大家等你啲相

住過 情況一樣

隔音做得差係甘ga wor, 住house都話好d
隔音做得好ga話你屋企入面播埋歌5會聽到有第d人講野,
人地角度都只係聽到小小聲,
你調返轉頭通宵開party人地complain都mo用

qut?

Econ/Commerce/Accounting呢D中港熱門科目，上堂有冇十個本地人？
我讀書嗰陣呢幾科都係D中港富二代重點科目，好多人都係hea時間，而家就唔知啦...
High school讀private嗰陣就比較多大陸人，佢地自己圍內會講國語，但係上堂或者同我傾嗰陣會用英文
我基本上從來未遇過你講嘅清況

貼人地門口

我住撚左美國十年
學校又好番工又好街見到既無知師奶都好
就算佢表面無野 心裡面都係果種自大愛國無知思想
日日係度諗中國點撚樣強大 美國要靠中國
10個有9個都係咁
所有野梗有例外 但唔會好似你所講完全唔跟中國果套 佢地本性就係咁

有1/3鬼佬

佢地Group work都用支那話 仲要幾大聲
佢地假設亞洲樣就一定要就佢講支那話
啲韓仔聽到r晒頭

同埋grammar真係小學級
我要逐句幫佢地改 好辛苦

屌，係澳洲working holiday 緊d死台狗講野都係好撚大聲放假想瞓晏少少都唔得
死台狗仆街死喇

又甘又5又mo屌你老味
去到第4頁都冇人屌

Uq

返學唔遠咩？

關你lun事咩

美國又好睇住邊區ga.
舊金山好多係奶共搵錢背後取笑大6ga,
扮出黎5係自大愛國個d黎.
但brooklyn個邊就好多都cake cake地ga,
出到去仲用返大6個套周圍宣揚比人排就話9人排華
人地係排佢個群人ja ma
不過好多都5代表全部ge, 都有d係自覺華僑5會認中國lor

乜e+hk同大6一樣都興將d小康同暴發戶當係富二代ga咩
甘hk d富二代咪周街都係lor
富二代生活5係甘ga lor, 就好似hk甘.
我未見過一個富二代係大6人, 英文係us accent, 學歷係hea出黎ga.
我見過個d富二代大部份係新加坡同大馬人, 間5中有d澳洲人
就好似singlish甘, 佢地自己圍內講野會夾雜好多5同地方ga中文...
係舊金山ga話夾雜粵語, 閩南語同吳語ge都5少
但因為佢地講得5正, 有d係出國耐jor有d係half黎ga,
返到黎經常有d共粉扮本土派會以為佢地係大6人黎,
就因為好片面ga仇富就將佢地當係大6人黎diu
仲有d係british accent, 5好話學歷la, ed人剩係樂器樂理都大c級ga
分清楚究竟人地係咩人先出黎講野la

會吠既狗不會咬

大6個d好興shopping拍片影相, 你幾時見hk d富二代會去shopping?
人地係屋企有人送上門比佢地揀ga,
大6個d仲成日沉迷係玩車度,
你睇返e+hk玩車個d就知好多係新移民黎
hk個d係好少玩車ga, 佢地玩最多係船/船p同飛機.
大6個d仲好興係海外其他國家租車拍片炫富,
你再睇下hk個d, 佢地自己有做咩要去租甘白痴
你mo睇錯, 真係富二代人地會去玩ga國家大多數都有車有樓!
佢地最中意玩ge就係各國奢侈年費會員,
同時又係d品質極高有錢都好難買到ga免費服務,
或其他無限接近自殺/死ge樂趣, 因為mo咩未享受過,
須要周圍尋求刺激, 令自己得以繼續享受e個世界ga美好.
一旦少jor e類刺激, 通常都會演變成破壞同毀滅ga結果.
大6d groups成日都share d無聊野ga,
我都比人拉過入去之後d人會私訊你狂打廣告比我blk jor
小康暴發戶同富豪富二代ge5同其實係好明顯ga,
iq同eq完全兩個次元, 因為你幾有錢都好始終係駛得曬,
所以你講嗰d 5係叫富二代, 最多只係土豪二代lol

你講到1999之餘
啲字又難睇
學吓打字先啦

係，你啱
你識晒所有大學嘅富二代，我唔敢出黎講野

雖然我5敢話係所有, 但大數係lor.
就算d人講國語同奶共, 都5代表人地就係大6ga ma.
你可以自己睇返hk ga情況就知ed問題幾誇張...
d大馬同澳洲人係最經常比人話大6人ga
5係叫你5好講, 係話分清楚先好講

我打字習慣jor甘我5明有咩問題呢